【堅持返工】新蒲崗文員獲批病假仍上班 上司勸阻不果報警求助

【堅持返工】新蒲崗文員獲批病假仍上班 上司勸阻不果報警求助

咁撚癲

58歲肯定單身老孤婆先咁鐘意返工

通常都係公司逼佢放無薪假
唔番工冇錢死都要番